+++
title = "更新训练任务"
description = "更新已创建的训练任务，例如更新构建环境、镜像信息、输出路径。"
weight = 3
+++

更新已创建的训练任务，例如更新构建环境、镜像信息、输出路径。

不支持更新训练任务的名称、框架类型。

**操作步骤**

1. 登录平台，进入业务视图后，在项目列表页面，单击一个 ***项目名称***，再单击左导航栏中的 **模型训练**。

4. 在模型训练页面，单击一个要更新的训练任务。

5. 在训练任务的详情页面，单击 **操作** > **更新**。

6. 在更新训练任务页面，更新训练任务。不支持更新训练任务的名称、框架类型。参考 [创建并执行训练任务]({{< relref "10usermanual/aml/modeltraining/create.md" >}})。

5. 单击 **更新**，更新成功后，进入到训练任务的详情页面。